---
title: 'Free Online Lessons'
date: 2018-08-10T14:43:10+08:00
image: ["/post/2018/08/10/10-1.png"]
description: 免費的線上學習資源(持續更新)
tags: ["experience"]
---

### Udemy
1. [使用 Keras 深度學習入門介紹課程](https://softnshare.com/2017/09/15/agentle-introduction-to-deeplearning-using-keras/)
2. [Android O 開發者基礎課程（Java）](https://softnshare.com/2018/05/08/the-essential-android-o-developer-course-java/)
3. [ChatBots：如何在一個小時內製作一個 Facebook Messenger 聊天機器人](https://softnshare.com/2016/11/18/chatbotfbmessager/)
4. [比特幣變得簡單：使用動畫簡單解釋比特幣和區塊鏈](https://softnshare.com/2018/05/09/bitcoin-made-easy/)
5. [商業的人工智慧應用簡介課程](https://softnshare.com/2018/05/06/introduction-to-ai-for-business/)
6. [MongoDB 基礎 – 完整的 MongoDB 指南](https://softnshare.com/2018/05/05/mongodb-essentials-m/)
7. [為初學者和準備面試的 C ++ 程式設計課程](https://softnshare.com/2018/05/03/c-programming-for-beginners-and-interviews/)
8. [完整的道德駭客專家課程](https://softnshare.com/2018/05/13/the-complete-ethical-hacking-masterclass/)
9. [使用 Bootstrap 4 寫出一個 "即將推出" 的登陸網頁](https://softnshare.com/2018/05/15/code-a-coming-soon-landing-page-in-bootstrap-4/)
10. [React 基礎 ES6 和 API – 構建一個 Rock Solid News 應用程式](https://softnshare.com/2017/10/16/react-es6-api-2/)
11. [完整的 Unity 獨立遊戲開發者課程](https://softnshare.com/2017/09/12/complete-unity-indie-game-developer-course/)
12. [得到回應 – 登陸網頁和轉換率優化](https://softnshare.com/2018/05/16/getresponse-landing-page-conversion-optimization/)
13. [React 基礎 ES6 和 API – 構建一個 Rock Solid News 應用程式](https://softnshare.com/2017/10/16/react-es6-api-2/)
14. [簡單的 HTML 5 + CSS 3 + Bootstrap 網頁設計初學者課程](https://softnshare.com/2018/05/21/html-css-bootstrap-build-your-first-website-today/)
15. [網頁設計訓練營：像一位專家一樣設計](https://softnshare.com/2018/05/23/web-design-bootcamp-design-like-a-pro/)
16. [完整的DevOps Gitlab＆Kubernetes：最佳實踐訓練營](https://softnshare.com/2018/05/22/gitlab-devops-kubernetes-best-practice/)
17. [深度學習預備知識：Python 程式庫 Numpy 使用教學](https://www.udemy.com/cart/subscribe/course/980086/)
18. [學習遊戲開發專業的像素藝術和動畫](https://softnshare.com/2018/01/28/learn-professional-pixel-art-animation-games/)
19. [使用 Azure 虛擬機器建立 3 層架構應用程式](https://softnshare.com/2018/05/30/free-azure/)
20. [使用 Bootstrap 4 開發專案：透過建構應用程式進行學習](https://softnshare.com/2018/04/29/projects-in-bootstrap-4-learn-by-building-apps/)
21. [iOS 11 Swift 4 ：使用 UIKit，CoreData 等技術建構一個待辦事項應用程式](https://softnshare.com/2018/06/06/ios11swift4todolist/)
22. [使用 Electron 開發專案：學習使用 Electron 框架建構應用程式](https://softnshare.com/2018/04/22/projects-in-electron-learn-electron-framework-building-apps/)
23. [App Center：iOS 持續整合和交付](https://softnshare.com/2018/06/05/app-center/)
24. [讓 Google Analytics 變得簡單 – 2018年成功指南](https://softnshare.com/2018/06/10/google-analytics-course-success/)
25. [Firebase 和 Vue.js 初學者課程](https://softnshare.com/2018/06/11/beginner-firebase-and-vuejs/)
26. [React 絕對初學者課程](https://softnshare.com/2018/06/12/react-guide-for-beginners/)
27. [Ruby 和 Javascript 程式設計課程](https://softnshare.com/2018/06/21/ruby-and-javascript-programming-bundle/)
28. [CSS Flexbox – 掌握基礎知識](https://softnshare.com/2018/06/05/css-flexbox-masterbasic/)
29. [2D 視訊遊戲美術創作初學者指南](https://softnshare.com/2018/06/20/a-beginners-guide-to-creating-artwork-for-2d-video-games/)
30. [Javascript 和 ES6 挑戰-你瞭解 JavaScript 嗎？](https://softnshare.com/2018/06/19/javascript-and-es6-challenges/)
31. [Laravel 5 CRUD v2：開發一個有小型社群網路功能的待辦事項應用程式](https://softnshare.com/2018/06/18/learn-laravel-5-crud-by-creating-to-do-list-application-v20/)
32. [Mac OS X 命列列(終端機)新手指南](https://softnshare.com/2018/06/26/beginners-guide-to-the-mac-os-x-command-line-terminal/)
33. [Angular 專業課程：進階的單網頁應用程式](https://softnshare.com/2018/06/23/angular-mastery/)
34. [使用 Jenkins 學習DevOps](https://softnshare.com/2018/04/23/learn-devops-with-jenkins-all-in-one-guide/)
35. [精通 CSS 動畫課程](https://softnshare.com/2018/06/24/css-mastering-animations/)
36. [使用 Angular 和 Firebase 實做身份驗證專業課程](https://softnshare.com/2018/07/02/firebase-masterclass-with-angular/)
37. [透過範例學習 HTML 和 CSS](https://softnshare.com/2018/07/04/html-by-examples/)
38. [Bootstrap 4 快速上手 : 開發新潮的響應式網站](https://softnshare.com/2018/07/30/bootstrap-4-quick-start-responsive-website/)
39. [了解和實踐人工智慧：NLP 的基礎知識](https://softnshare.com/2018/07/26/understand-and-practice-ai-natural-language-processing-in-python/)
40. [Serverless 應用程式實用初學者課程](https://softnshare.com/2018/08/07/introduction-to-serverless-aws/)
41. [使用 AWS Terraform 並使用 Terraform 進行基礎設施即程式碼](https://softnshare.com/2018/08/06/terraform-with-aws-and-infrastructure-as-code-with-terraform/)
42. [完整的 Python 和 JavaScript 課程: 建構專案](https://softnshare.com/2018/08/03/the-complete-python-and-javascript-course-build-projects/)
43. [自由工作者的生產力精修班](https://softnshare.com/2018/08/01/productivity-materclass-freelancers/)
44. [GraphQL 和 Apollo 簡介 – 建構最新的 APIs](https://softnshare.com/2017/12/30/introduction-to-graphql-and-apollo-building-modern-apis/)
45. [Hello Kotlin- Kotlin 程式語言的完整指南](https://softnshare.com/2018/08/09/hello-kotlin/)
46. [在 Ubuntu 18.04 上安裝 NGINX，PHP，MySQL，SSL 和 WordPress](https://softnshare.com/2018/08/12/install-nginx-php-mysql-ssl-wordpress-on-ubuntu/)
47. [啟動人工智慧](https://softnshare.com/2018/08/15/kickstart-ai/)
48. [遊戲化和行為設計: Octalysis 架構](https://softnshare.com/2016/11/26/gamificationoctalysis/)
49. [使用 Go (Golang) 連線到 MySQL 及 PostgreSQL](https://softnshare.com/2018/08/28/go-mysql-postgresql/)
50. [Python 動手做解決 200 個問題](https://softnshare.com/2017/11/26/python-handon/)
51. [使用簡單的方法和數學學習機器學習](https://softnshare.com/2018/08/29/learn-machine-learning-in-a-simple-way-with-math/)
51. [中文課程 – Python 3 非同步程式設計簡單入門](https://softnshare.com/2018/08/31/python-3-asynchronous-programming/)
52. [ES6 新手訓練營 A-Z](https://softnshare.com/2018/08/31/es6bootcamp/)
53. [Amazon 網路服務（AWS）課程 – 從零開始到英雄](https://softnshare.com/2017/09/02/awszerotohero/)
54. [使用 Kotlin 開發 Android 應用程式](https://softnshare.com/2018/09/06/android-app-development-using-kotlin/)
55. [美式英語: 針對重要聲調的重要發音](https://softnshare.com/2018/09/08/american-english-important-sounds-for-perfect-pronunciation/)
56. [Swift 5 程式語言，一個完整的概觀課程](https://softnshare.com/2018/09/09/swift-5-language-a-complete-overview/)
57. [7 個 Photoshop 網頁設計專案 – 通過實踐學習網頁 UX 體驗設計](https://softnshare.com/2018/09/10/7-photoshop-web-design-projects-learn-by-doing-web-design/)
58. [PHP 物件導向程式設計終極指南課程](https://softnshare.com/2018/09/11/oopphpwfsen/)
59. [4 小時內成為 Git 和 GitHub 的專家](https://softnshare.com/2018/09/12/git-expert-4-hours/)
60. [Net DevOps: Cisco Python，Automation，NETCONF，SDN，Docker](https://softnshare.com/2018/09/16/net-devops-cisco-python-automation-netconf-sdn-docker/)
61. [學習 Swift 4.2，開發一個 iOS 12 聊天應用程式](https://www.udemy.com/cart/subscribe/course/1910662/)
62. [最新的網頁開發課程: 從初學者到高階](https://softnshare.com/2018/09/18/mordern-web-development-course-beginner-to-advanced/)
63. [中文課程 – Photoshop手繪教程–學會使用手繪板在Photoshop作畫](https://softnshare.com/2018/09/20/photoshop-photoshop-w/)
64. [進階機器學習和資料分析專案訓練營](https://softnshare.com/2018/07/06/machinelearning-dataanalysis-mammothinteractive/)
65. [使用 C# 的物件導向程式設計基礎課程](https://softnshare.com/2018/09/25/basics-of-object-oriented-programming-with-csharp/)
66. [Arduino 自動避開障礙物機器人](https://softnshare.com/2018/09/26/robot-car/)
67. [Arduino 專案 – 為初學者和兒童提供15個以上可在家製作的 Arduino 專案](https://softnshare.com/2018/05/13/arduino-course-15projects/)
68. [學習使用 Django 建立一個部落格網頁應用程式](https://softnshare.com/2016/11/13/trydjangoblog/)
69. [使用 Java 和 Selenium Webdriver 學習自動化測試](https://softnshare.com/2018/09/27/automation-testing-with-selenium-and-java-for-beginners/)
70. [金融服務的區塊鏈](https://softnshare.com/2018/09/27/blockchain-in-financial-services/)
71. [JavaScript 變數的生命週期](https://softnshare.com/2018/09/28/javascript-variables-lifecycles/)
72. [使用 ObjC & Swift 做 iOS App 開發入門介紹](https://softnshare.com/2018/09/30/intro-to-ios-development/)
73. [應用深度學習: 建構聊天機器人-理論與應用](https://softnshare.com/2018/10/31/applied-deep-learning-build-a-chatbot-theory-application/?fbclid=IwAR0Dnh4lFVjKV5EH_Okw63itEjSwG15qfP7lLnS8EvqopMNr6S98IyKWFVI)
74. [跨網站指令碼( XSS )駭客課程: 從初學者到專家](https://softnshare.com/cross-site-scripting-xss-website-hacking-course/?fbclid=IwAR3XIQ7BBuJ1_WsBYI1j7ck4knuKPRsR4O74djoLJA1gFhrKLSPtDdIwT3E)

### HiSKIO
1. [[中文免費課程]零基礎學網頁爬蟲](https://softnshare.com/2018/07/04/free-hiskio-python-web-crawler/)

### Reference
 - [Soft & Share 特價課程與學習資訊分享](https://www.facebook.com/groups/softnshareGroupBuy/?hc_ref=ARRe5uTrIESPp7Y_s_fLLtcU62yKZoG6JcndYnYU_XajODXmJTHbrvIaXlSuXDz3wfw)
 - [https://softnshare.com/](https://softnshare.com/)





